# $Id: zh_CN.po 18174 2008-10-17 07:52:33Z andy_st $
#
# Gallery - a web based photo album viewer and editor
# Copyright (C) 2000-2008 Bharat Mediratta
#
# This program is free software; you can redistribute it and/or modify
# it under the terms of the GNU General Public License as published by
# the Free Software Foundation; either version 2 of the License, or (at
# your option) any later version.
#
# This program is distributed in the hope that it will be useful, but
# WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
# MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the GNU
# General Public License for more details.
#
# You should have received a copy of the GNU General Public License
# along with this program; if not, write to the Free Software
# Foundation, Inc., 51 Franklin Street - Fifth Floor, Boston, MA  02110-1301, USA.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Gallery: Search 1.0.8\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2005-03-28 14:00+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2005-03-31 14:00+0800\n"
"Last-Translator: Wayne Zhang <waynez777@hotmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese Simplified <gallery-devel@lists.sourceforge.net>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n != 1;\n"

msgid "Gallery Search"
msgstr "图库搜索"

msgid "Search"
msgstr "搜索"

msgid "Search your Gallery"
msgstr "搜索您的图库"

msgid "Gallery"
msgstr "图库"

msgid "Search the Gallery"
msgstr "搜索图库"

msgid "You must enter some text to search for!"
msgstr "您必须输入一些文字以便搜索！"

msgid "Check All"
msgstr "选择所有"

msgid "Uncheck All"
msgstr "全部不选"

msgid "Invert"
msgstr "反向选择"

#, c-format
msgid "Results %d - %d"
msgstr "搜索结果第 %d 条，共 %d 条"

#, c-format
msgid "Show all %d"
msgstr "显示所有 %d"

msgid "No thumbnail"
msgstr "无缩略图"

msgid "No results found for"
msgstr "没有找到结果符合"

msgid "View these results in a slideshow"
msgstr "幻灯片放映这些结果"

#, c-format
msgid "%s Search Results for "
msgstr "%s 条搜索结果符合"

msgid "Search All Modules"
msgstr "搜索所有模块"

#, c-format
msgid "Results %d - %d of %d, Page %d of %d"
msgstr "搜索结果 %d。第 %d 条，共 %d 条。第 %d 页，共 %d 页"

msgid "&laquo; Back"
msgstr "&laquo; 返回"

msgid "Next &raquo;"
msgstr "下一页 &raquo;"

#, fuzzy
msgid "Please enter a search term."
msgstr "请输入搜索关键词。"

msgid "Searching in progress, please wait!"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Advanced Search"
msgstr "高级搜索"

#, fuzzy
msgid "Search box"
msgstr "搜索"

msgid "Show advanced link"
msgstr ""
